溝緊但係唔知點算好..

前牌拍野嘅時候識到佢
幾日就有共識大家有d感覺
佢都比我感動到
但係佢以前俾人玩過感情
佢話比d時間佢
我都唔介意等
佢都係好多人鍾意嗰種
但係早幾日問返佢
佢又話唔知鍾唔鍾意我
話好似有少少鍾意好似好冇
有冇師兄師姐可以幫我
小弟真的迷惘了

善意打破零回覆

你等果時咩都冇做？

係對你有feel就一早答應左啦
點解依家唔答應呀？
就係因為有個條件比你好但可能對佢冇咁好既人同時追緊佢
上黎連登咁耐都未知d女點收兵 失敗

睇路呀

明收兵啦唔好浪費時間

當然有 不過我迷惘了 佢又同我唔同班 好怕沒有了

下 但是我又唔覺得係兵

如何清楚自己是兵了沒有

咁你地而家有keep住聯絡？
咁佢自己有冇話諗住點呀？

感謝你

有keep聯絡
佢話上一段未放下 要等等

但咁樣等到幾時呀？
點樣先知道自己可以放低
邊有方法可以放低架

我係咪要同佢講
舊嘅唔去新嘅唔來

理論上根本就係咁
邊有人會完全放低哂所有以前既野架
樓主同你tg傾得唔得

等唔到咖，佢係鐘意你嘅自然唔會掛住上一個，所以唯一解釋係佢唔夠鐘意你
巴打，認命啦，有啲嘢唔係你嘅就始終唔係你

謝謝你 係咪得唔到嘅永遠係最好？..

有邊隻兵唔係覺得自己係有機會做到大將軍架？
講真 女人係鐘意你既話你就算冇表白一手拖埋去佢都唔會縮
當你表白完佢都仲要諗既話就唔該你自動收收皮
唔好丟香港男人面

得唔到你會幻想佢有幾好
得到咗，了解咗現實，你先發現到佢嘅缺點

經驗之談

不要再說了